原來真係有人為左錢生仔

話說我碌到呢個IG 見到呢個post

我問咗下價

屌原來印自己條撚上揮春再賣，係一個天大既商機，幾張on9卡仔二百幾蚊

再睇真啲個page，成個page都係自己個仔d相，本身都冇問題，好多媽媽都會咁做用黎紀錄自己個BB既成長過程

但係呢個媽媽會唔會太過火？無啦啦賣咩揮春？而家呢一代d老母係咁樣㗎？生個仔出黎用個仔做道具，為左自己做KOL發財？有冇咁撚窮呀？窮人唔好生仔啦此風不可長呀！！！

推

射精都係為左賺錢

開錯左上班台

佢都無follower
你咁樣幫佢谷一谷一定有絲打覺得好得意買左

又唔係偷又唔係搶
睇唔到問題係邊

比我就追擊ig 蛋糕店賣咁撚貴仲好

這麼醜的仔

開蛋糕page係為左賣蛋糕，開bb page係為左做KOL？

好似係叫人 send 自己 BB啲相俾佢
佢收錢用你啲相幫你整揮春

*dse中文1

樓主做乜鳩姐

又唔係搶你呃你 你窮覺得唔值咪唔好買啦

又有咩要批鬥呀？

佢用自己個仔宣傳下就叫做「生仔為左搵錢」架啦？

你on9嫁
唔係偷唔係搶

賣揮春都要你批？

Pin

個仔咁L樣衰
個老母唔係以為會有人幫襯呀嘛？

好似係幫人用佢哋小朋友嘅相整揮春喎

究竟樓主係咪on9
叫人send 相嚟整㗎
幫你推撚爆

樓主好柒

啲相系你自己比 唔系比錢買人地個仔麥頭嘅揮春
樓豬真系好傻得可愛

其實有乜問題，人地有技術有貨交有野賣質素又唔係差

其實做乜尻？
佢賣BB揮春拎自己個仔嚟做model整display有咩問題？佢呃咗你錢咩？唔係嘅話貴你咪唔好買自己整

樓主呢？
想批鬥人麻煩睇清楚先啦

文盲

又貴又整得柒

乜鳩呀，雖然我都覺整得好柒，但似係樓主炒車

但佢內文係叫人sd自己個bb張相比佢整揮春啊

盲蛇

又唔係影自己個仔拎出去賣，咁都有問題？
自定義揮春比家長留念咋喎

平時係屋企對住個小朋友已經燥底
依家仲要整埋揮春周屋貼
嫌對得個仔少?

連登一日可以有幾多個文盲post

睇完
結論：樓主憨鳩仔

咁少follower都比你見到

傻鳩

文盲？ 幫人整揮春喎

樓豬閱讀理解

個個用連登做批鬥基地
樓主真

唔明
即係send自己個仔個樣俾佢印？Customise 揮春？
定係其實係買佢個仔個樣？

人地係叫人比買家自己bb張相比佢改落去，
咁要手功貴少少都正常。

唔明樓主講咩野key自己條撚落去賣2百幾，定樓主想比自己條撚張相比人key落去？

樓豬弱智

系你老母

而家啲人盲既都識上網

傻閪樓主

個老母個閪金做架？
當正自己個金閪生個金菠蘿出黎啊？
傻閪閪，個仔又柒

幾多文盲
自己仔做sample 都唔俾

物盡其用
奶料，尿片唔駛錢啊
佢唔開工邊個我養埋佢啊

自己屋企貼人地個仔出黎 做乜撚

讀好d書先批鬥人啦

無人要就收皮嫁啦

樓主中文U?

又係一個小事化大嘅正義L
BTW 個BB又真係幾樣衰

只要send 你地小朋友既相比我就得架喇

樓主閱讀理解有冇小學程度
人地幫你個BB整揮春賺返人工都唔得?

根本係當佢個仔係人 當佢係件貨咋麻

係
系

睇唔過眼就咪po上黎啦
你咁樣同免費打廣告有咩分別？
過幾日多左人followers
佢真係多謝你都黎唔切

樓主唔通想佢用客過啲bb仔嚟放上ig？

屌 樓主係咪痴線

樓字係咪唔識字

cls 咩。。整張揮春有咩問題呀？

即係咁閱讀理解u嘅人可唔可以收收皮唔好再出po

邊個絲打會買唔係掛

樓主柒到捐返入自己老母個閪入面

原來真係有人為咗成為笑話生存

緊係send自己細路俾佢啦
印人地個仔既揮春貼屋企把撚咩

DLLM 好明顯係個Instagram acc 開post la, On9

幫樓豬搞大件事佢

等人睇下佢有幾柒

佢又唔係賣印有佢個仔既樣既揮春
你做乜鳩

你文盲？

你比你自己小朋友幅相佢 佢要幫你cut大頭 key返上佢 仲要印埋 1幅30蚊都叫賺錢？？

我冇生仔 咁用咩頭黎做?
借你個仔俾我貼ok?

真係好唔可愛！

冇就唔使買 就係咁簡單
人地整呢個揮春都係比其他父母做過記念啫

傻閪文盲兜得好柒

樓主收皮啦點，邊度睇得出為錢生仔呀

仲以為佢獅子開大口賣500蚊一張先比你批鬥
屌，原來係你文盲

覺得似樓主係幫人宣傳多d，開po屌實則想拎反差效果，應該有一兩個留言梅0黎

見第一,二張cap圖就知, 正常開名cap圖第一張就得使咩cap埋第二張, 擺明想show晒d款俾人睇

見咁有心機幫你推一下

你睇吓賭王一家就知
個個爭住佢死前生返個

埋嚟睇 埋嚟睇
弱智開post

咁佢又唔係賣自己個仔啲揮春，佢幫人整都要成本同時間嘅

不過真係有人為錢先生仔

明買明賣

大把人為公屋生啦

佢個隻乜水呀 下面有10條咩

冇生仔咁買呢個揮春既意義係乜？
本身已經做都無需要做啦

貼自己樣都得掛

屌，你係咪佢老公？
定個仔你有份

無啦啦點解唔賣得？無人買係佢嘅事啦

樓主曲線宣傳
佢係整人地個仔落去，唔係整自己個仔
樓主柒到核爆，毀滅地球

樓主柒到del ac未

樓主問過人價，要起返樓主容乜易姐

唔係好難理解下話？

兜到好柒呀算把啦你

樓主係反向宣傳定係柒到落地核？出嚟回應下好嗎？

台灣亞歷山大個老母又係比人屌到仆街
比人話當個仔搖錢樹

er⋯冇興趣 講真佢個b一啲都唔可愛

on9

放咩圖 曲線賣廣告?

之前仲有人話要取消中文卷一
取消咗樓豬呢類人就會不停岀現

其實樓主係咪想曲線宣傳

打開門做生意
咁都要俾你批鬥
定係你聽過個老母講,佢生呢個仔係為左印揮春,印完就棄養?

高質曲線廣告post

不學無術都有個限度啦

我諗都冇乜絲打會買
換自己個仔個頭就有market
貼人哋個仔做乜鳩？
個b仲要唔得意

唔知樓主啦，成個post 都幾件文盲/弱智

樓主係咪覺得連登仔好好呃

樓主

屌你 你sd自己d 相比人
人地收錢幫你做野 都要比你屌

反向幫自己賣廣告？

哦

樓主雖然ON9, 但佢呢D揮春咁貴, 正常應該無咩人整
快圖美仲平

唔貴喔
反而覺得幾得意，idea幾好
幫你修圖編輯再打印收40幾蚊一張正常啦

樓主on9仔

雖然樓主係弱知
不過佢又冇講邊到整
40蚊一張可能係淘寶貨

但係快圖美$58/一對

痴撚線 仲要張相咁撚核突

睇到一頭霧水

有咩問題，閱讀攞幾分

係囉
樓主自己有冇睇清楚……

嫌貴咪唔好幫襯囉
又唔係攞枝槍指住你要你買
咁都有得批鬥
仲要唔pin番個真相出黎

柒左就認 樓主隻眼咁細建議唔好生仔

笑死
深潛左

佢咪就係話收錢幫你key你個B樣上去囉

大把人為錢生仔

佢個仔明星？
真係會有人想要人地個仔嘅揮春？

絕大部份有錢人的另一半都係為錢生仔架啦。你睇何家⋯⋯

以為自己上撚左babycondom

又多個弱智

我中文卷一唔合格

我唔合格都睇得明

好多盲人

有㗎 有啲女真係會follow啲肥嘟嘟BB ig account不停話好可愛

不過我諗啲揮春主要target有屋企有B嘅父母 因為佢好似話可以customise換第二個樣
咁都唔算為錢生仔嘅

樓主7撚到

都唔知樓主未訓醒定曲線宣傳

傻閪 我屌你老母 弱智傻閪

曲線宣傳嚟架？

我估樓主想講而家d 老母成日po 個仔上網唔知博咩
（d 仔女得意被pr/星探睇中就會財源滾滾？）
Btw唔想幫呢d老母宣傳所以不推文回覆

樓主好撚on9

樓主擺明店主黎

呢個世界好撚多蠢人

係咪曲線賣緊廣告

係囉
有咩問題
小妹同大大咪仲on9

呢鋪真係1歲出黎打工
18歲有做網絡營銷
18年經驗

樓主好柒
字又唔撚睇
人地段野都寫叫客人send自己bb嘅相俾佢
佢再整啲揮春俾你
佢自己bb果啲明顯示範相啦

讀多兩年書先出黎柒啦

放個小朋友上黎做乜鳩啫

有仇口借刀都俾個格啦文盲

好慘 個小朋友得罪左你啲乜